[I/A] Fate/GrandOrder 🇯🇵[179] Stella!!!!!!

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

Ching hoball

留名

LM

如果我標題打Fat/GrandOrder會唔會比人打?

鬼島留名

差少少可以見證到斬po

再貼埋張fat/zero eater

羅剎d塵都仲係咁鬼難跌

留名
塵就快用哂

切丁做咩同士郎搶1001

個樣

唔係睇到把劍真係以為其他作品黎

冇把劍真係認唔到

見到你講把劍我先知咩嚟

悶

力架有時間搶1001同我講去旅行冇時間玩

佢唔搶邊有得比我地笑

去旅行玩下有幾難，搭車個陣已經玩到啦

朝早早少少起身清體
夜晚返到酒店清完體再訓
一日都玩到最少兩次啦

人地玩囡點同

現充就更加要del

現充去死

我都好想做現充

新手留名
大家del咗力架未

頂唔順 now刷70幾支液 all位可以放下絆裝呃下友情

又爆石

髓液真係好撚癲 得3個人要 但每個都平均要成200支

356,392,941

請停止霸凌

[img]
[/img]

要黎既始終都要黎
雖然除左油王應該冇人會係水著前再抽

又係大奶奶

黑肉大波妹

冇得課金 講乜都冇用

師匠仲差一萬絆就絆十
明明係最早期就陪住我既五星，但居然係第四隻絆十角

想知邊個配蘿莉

黎啦黎啦，又到左拯救人理，欺凌魔神柱既時間啦

Btw 有冇巴打同我一樣係期待個故事多d

魔神柱：

唔係嘅先係稀有例子

抽新限教學
1.del神父fd
2.準備一符
3.等個良辰吉日
4.推晒身上所有身家比咸川

Hotdog好ball

凶骨真係好撚難出

黑肉係綠卡sup就好

硬食緊第二位

冇石冇體冇錢、黑肉塊臉...不了
目標回收隻蘿莉算

開燈
船長會有新衫，係wada自己本插圖集果件私服

黑肉個樣接受唔到

黑肉唔好除面紗啦

721,540,095
求archer 大腿

charlie added

黑肉先正

打新章拎石拎杯

塊面Strong Hold

啱

唔課了 仲要課我張真回鄉證

柒到

名符其實蒙頭入閘

戴住面紗明明還可以

拎石等水著算

佢係綠卡support成班臭都照奶

見到黑肉個樣 可以儲石了

nigger

我唔會因外貌而歧視人 除咗種火

期待呢兩隻之外既新角（應該有）

出得勁咪又係一堆人抽

出乜都係會一堆人抽

呢個肯定係黑肉既偽裝
冇可能咁醜樣

同新宿一樣既話...
新宿有突然出現既新角咩？

靈3成個樣爆開變白肉

替身使者黎 家陣條女只係個替身

可能只係顏藝

28號咪知囉

LM睇係攻擊型CASTER

我奶

自叉50np 紅魔放

生放可能放新角

每章都有黑肉

槍呆

個樣一樣西

我
立即 屌你老母

1.5 第二部>>>泳裝復刻>>>今年泳裝>>2周年

黑肉背景D窗花係中式

唔係應該1.5 第二部>>>泳裝復刻>>>2周年>>>今年泳裝

等睇Pv

真
FGO既PV真係加好多分

集中火力抽海洋蛋糕

有排28號好耐

唔知今次生放會唔會送30石

12石

Ccc都送過三十石

又黎....

送幾多都有人屌
殺左非洲朋友

仲有無人屌

bin 到2046

你跌嘅係金蘋金定係銀蘋果

30銅

跑車服貞德pickup

瘋狂bin c

不願接受事實

本來都唔記得，但見到30石就諗返起

影衰愛咸力

黑肉個嘴咩事

畀我屌成咁 塊布我畀佢的

你地班垃圾無話影唔影衰
存在本身就係錯誤

都係搵返塊布遮遮佢

JOJO!!!!!

經過621事件之後csor老公已經改邪歸正 請手下留情

jojo第3部個黑肉妹好正

黑肉正喎

我都覺

愛咸力已經所剩無幾 要除大害加xxx

仲差最後11支

銀時大佬

然而pv與劇情既關係...

銀時既一句我都覺 好大威力

我差D以為個女人係一舊炭

你笑我黑肉個嘴 你食屎啦

個女人係舊炭既話，咁力架係咩

炭屎

我寧願收返果30石比我促進非洲經濟

非洲人捱左成年貴麵包好慘咖

今集好明確講兔仔就係導演

咸川唔比機會我幫人，只好捐比馬會

黑肉素顏我諗起MJ

好撚樣衰，究竟邊個會抽？

搵塊布遮住就ok
利申不了

蒙頭入閘

暫時睇得上眼嘅黑肉得小黑

mj......正wor

美海都好正

只係話比你聽有咩人出場

Ipad明明都正

要大波抽返依家個奶光唔好

請問FGO的美術總監在不在？

04圖可能好靚 唔好放棄希望

點解咁鐘意黑人

冤豬頭都有盟臭菩薩

力架：

罪歌：可以11分前

迎合歐美市場
好似係

一講卡面就諗起南丁bb

見你地都估中哂咪開估

得罪講句
真係好撚樣衰
唔怪得要遮面

me相信04圖會絕地反擊

睇禮裝樣算

好似力架咁比個背脊你睇算

想問下刷餅係咪打死啲卒仔就得
藍鬼本身好似唔識跌餅咁

Btw 垃圾求相撲小黑frd 755,765,913

等陣寫到個故仔好似lilith咁
會唔會有分加

梅傑德好橙

今次活動好似可以自殺？

岩岩訓醒 係咪有新pool

整翻好鳥

神父抽依個pool 1賠1.5
唔抽1:2
膽 寶2 1:2.25 寶3 1:2 寶4 1:4 寶5 1:10

留名睇loli 5星 黑肉4星

泳莫都唔差

Feel到蘿莉係水獺

黑妹
唔撚係牙

黑長直

為咗隻蘿莉決定留700日啲石嚟抽

個黑語帶雙關

唔係唔抽牙?

蘿莉個樣好似好有陰謀咁
個天真樣實係扮出黎

靠你抽了

Assassin

唔好啊
呢排d錢洗哂比レム
冇多餘錢啦..

28號就知贏既人係邊個

明顯老女人啦 仲蘿莉

個黑肉咁近睇又唔太差

紫色頭髮老女人

放心仲有04正面圖

會戰勝歸來的

收島風蘿莉有顏藝
黑肉會好似南丁咁劇情加爆分

個細路女應該係仔黎

又嚟依d

有JER

loli

停手啊

modukding added

蘿莉點睇都係危險角色
反而唔知黑肉會點演出

係喎，今次應該同教授一樣、抽到都無得開名住

除左咸川仲有邊個會贏

贊美左咸川一個月

改邪歸正未

就算衰埋都仲有面紗遮一遮

正確嘅又何需改正

黑肉都唔係大問題既
到時一定有咁咸濕畫到有咁咸濕

之前已經加左

原本諗住繼續贊美咸川
不過取消左非洲石
出泳裝貞德就繼續贊美咸川

等比人清算啦

出都冇錢抽

課到有

賣身

銀時醬！！

之前未落閘 聽台主講課左五單

忍唔忍到去泳裝架

希望咸川手下留情

有QP既話可以即刻30莫子同孔明
搵錢艱難

一星期前嘅我會爆石打

反咸大法好

同你諗法一樣 區區聖晶石

打多3千2萬就收得工

出齊TAMAMO9就唔反

我屌

大家allin 黑肉

接受得過

課定金啦

景品黎講都算係咁

Agger 不過今次邊個寫劇本

樣靚身材正

隻蘿莉應該都9成9係老女人黎
對眼同件衫都咁淫賤

又黎多個淫賤小蘿莉

想屌都冇錢屌

又多個紫色老太婆

csor係我後做 鈉鈉朋釜貝貝貝貝貝貝貝朋釜朋釜月

不了 4星嘅話自然會射錯返嚟 5星就由佢 後面d pool正咁多

你地班蘿莉控中意淫賤啲嘅？

淫賤蘿莉-酒吞

又係時候分享下loli h漫

有心無力

幾時出TAMAMO LILY

收到風黑肉係送

頭7都未過

唔係保釋緊咩 仲放CP?

今次有啲難估

家下連家也不返

女帝

淡出左

我就勸下大家唔好亂屈人老女人
會有報應的

幾戍戍戍戍戍戍戍戍戍戍戍戍戍戈

快點

紫色有原罪 ..

NOBU

請問這裡有沒有(ry

紫色老太婆
我講緊0079個條友

me 率先分享

會唔會好易斷腳

以後去邊搵梨

telgram
得你同博仔有

咁嗰個的確係

上次人形之女帝已被昆一次

好吧

呃多幾次，伏多幾次就會出
懷抱希望，等待絕望降臨

我刪左telegrame account

明明呢邊都搵到神父
不過我都想神父係個邊出現返
話哂係神父帶我入去

Jack子童書童貞又可以多個壞朋友

FBI

真係變左deleted

有幸見到秦待部終結

嘩隻交鋒聯盟打一場打咁鬼耐

越黎越多朋友加入 冇事既

七一遊行可以搵到pack半既資金

一齊?你邊個蛇頭

我收3pack喎 你地俾人抽咁多水

久保D畫真係好正
如果有人做原仍比佢畫就不得了

岩先唔覺意入到個Fgo 土豪既youtube channel睇
隻隻5星都5寶 好似用腳玩都easy game咁

你鍾意既用條脷黎玩都得

單頁過 分鏡都唔洗諗

所以咪話要原作囉
原作果個要負責埋NAME

用哂紅豆 藍 綠豆有咩快刷隊刷藍鬼？

求巴打們唔好del,
人在大陸on唔到
名係5星Rin

你 你 同埋你 過黎幫我含撚

神父又撚狗

屌手快回咗
SABER轉埋舊劍就完美

真係抵佢咁囂張 呢到d人開口埋口兩句不離神父
神父乜乜乜 抽到乜乜乜 升到乜乜乜
幫佢含撚啱曬

支持DEL鳩佢FD

力架簡直係漆黑中既螢火蟲

冇加過，小薯都有骨氣

same here

叫人幫我含撚係口頭禪黎

死切j幾時先肯升埋me個5lv佢

我已經冇講好耐

切_...

求名

比錢就屌得

那有錢

收島風 水著活動送貞德

做靚女真好

一様會黎m,腥臭

THX巴打 今晚唔使訓

Del左個on9好耐

禮裝 材料 五星
全部返晒黎

只要睇唔到個厚咀唇
其實幾型

d頭骨咁細件既

打門 平均一條體得500萬QP
太難玩

F/AP Radio
反骨仔同教主做主持

養生算啦

Fate/AP Wallpaper
Saber:

一路睇緊山田君七魔女動畫一路玩緊

依套我淨係睇過漫畫 見佢就黎完都要搵D舊角出黎鞭屍就棄左 好嘔心個作者

漫畫我都有睇過 動畫做前期做得幾好笑
有早見

darkest dungeon幾好玩

C狐BB唔好咁啦

幾針見血

漫畫根本拖得太耐 好似一直做緊重複野咁

幾時換左個icon佢

人地主線出場都係得黑化版炸 已經好慘 雖然少戲份但C狐BB都叫出過場 唔可以咁笑人

訓晒?

yes

邊有可能

博士睇武裝少女 好正

no

禾地絕交啦

得閒先

咁樣敷衍我 你幾時會唔得閒

日日都會

想問白貞係唔係buff咗 ？

打少陣J唔會死

我要保護地球

你自己幫自己環保吹?

寶解
變左其中一個單挑王

paypal俾錢減40, 中英文可以各用一次
可以入錢落Steam都得，唔一定要買野

整理流程
1.簡簡單單咁用就係登入paypal
2.再click上面2條Link
3.係paypal Wallet度將2個優惠set做自動使用
4.然後Steam簡新增40蚊到Steam戶口，用paypal找數，咁個offer就會自動用左
5.2個offer可以用2次各40，即係入80落Steam度

白貞係咪唯一一隻寶解完數值無變ge野

新手想問咩係寶解？

d書頁 掉率咁低咁 打5場先有1張

好似係
但亦都係唯一一個一次改2個效果(甩左stun+派弱體解除)

BUFF 寶具

Thanks

話說快啲完pool等我死咗條心佢啦好嘛

正 有無咩驚推介

又大爆死 痴撚線

『.hack//G.U. Last Recode』HD＋新要素追加で甦る！【先出し週刊ファミ通】

BioShock: The Collection -75% HK$ 92.25
Hollow Knight -34% HK$ 65.34 or
Hollow Knight & Soundtrack -47% HK$ 91.87
The Witcher 3: Wild Hunt - Game of the Year Edition -50% HK$ 194.50
DARK SOULS III Deluxe Edition -50% HK$ 249.50

個時以為月下慟哭係羅馬叔父，但結果好似係復仇狼？

買咗planet coaster

Darkest Dungeon

諗住入witcher3,kf2,Tomb Raider rise

強國bgo取消隱藏偽隨機保底

班死蝗蟲無腦ge
發現到少少野就周圍講好威威咁
最後陷家產

係唔係得幾日命

巴哈個邊都有講
最好笑係有條友打左勁長既文
然後篇野變左做垃圾

旁門左道

好愉悅

神父200石中5星講野係大聲啲

200石中5星
你係咪搞錯左啲乜

佢無講中幾多，果然語言偽術

買左The Turing test，Quantum Break

200石中唔奇，中到神父咁就...

笑撚死
巴哈仔最鍾意showoff扮大師

呢隻正

沖田真係好多人畫本

睇仲多過玩

叫啲人下下郁啲發現到啲野就懶鳩係醒咁周圍唱兼日日講
玩死自己咪呢啲

on99

真係見撚到又要多謝有隻MON POST閪PO非洲石上貼吧
仲自稱中國香港人，真係仆街仔黎

多得佢唔少
如果唔係因為佢，可能而家仲有平價石

時間發現遲早的事

本身呢個方法係爐石戰記果邊開始有
當初有個巴打好心講一講，其他人走去試，驗證到，果陣已經有共識唔爆出去
過左一陣就有條撚樣掟上貼吧俾啲強國仔知

個時連登仲未有加密 無計 再者都唔知係咪會員

即係咁
如果你話你收左錢，人地要你爆個方法出去，都叫做起碼有啲"渣拿"
但呢條撚屌po出去冇咩特別原因，可能想要存在感
求一時爽快，求人地兩句多謝就爆大鑊出去等全部人一齊仆街
呢啲撚屌有得唔嬲 ?

仲用得果陣都唔知邊撚個仲話已經通左天點解唔可以講
都痴撚線
好似仲未block柒佢

講起課金個心就會有d刺痛

決定儲石，儲符到 黑貞復刻 下次個突異點引我唔到既

前題係佢要復刻
佢唔出，就算你草成千石都冇用

淨係買咗melty blood
成條wishlist都冇乜好discount

melty blood係咪冇式用？

有

有on9仔刷左幾萬入Steam 比人ban AC

呢句野係咩意思

刷左陣就好眼訓，真係唔夠神父勤力

日頭要返工
夜晚既時間會唔捨得用黎訓教
用緊iPad睇櫻花任務

買唔到石好似係

點解既
咁我遲下落街店買日本iTunes卡咪用唔到

有冇試RELOG

Thx bro
我log翻個日本Apple就冇左個error

我淨係睇得明PRODUCT資訊攞唔到

咪同課黑石比人ban AC一樣on9

要為將來課足金做好準備

柒頭你個ac冇dl過fgo呀

但佢最後幫我轉到去呢個畫面
但邊個先係同iTunes卡有關

我三年前用IP4課金都係gift card
俾錢方法寫冇
直入序號就得

都係搵an機課啦 買日itune卡咁麻煩
又要交稅

又要麻煩牙gay

thx各位

我要訓了

星期六冇人早起身

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

LIHKG @ Android

到底d人點樣玩2隻fgo ac

睇番話嵐風茶好似唔再出片

巴哈唯一睇得過既人

祖

咪又係咁玩
一邊行緊動作既時間足夠你決定另一個ac行動

得一個肝，不了

fgo 都肝...

一個ac都玩唔掂

貼片出黎證明偽保底嘅智障？

主搞低星過高難度關果個呀
巴哈成日都有佢D POST
證明偽保底果個叫咩牙瑟定咩
總之依家BGO貼吧有個人追左340抽先抽到兩張金時俾佢寶五
不過條友本身都土豪
佢全五星SUP，係全部寶五

唔上巴哈撚知邊個打邊個咩

我買左個淘寶石ac抽左三隻5星，但係放唔落。。。
邊關升lv 快?

lmgtfy

主線啦，你冇咩選擇

呢排半減加埋種火關應該夠無限體上第六章
之後先係真正既開始

早

主線半減唔係完左喇咩

點解fd list有60個人
但係永遠都係得個十幾個用得

大波牙遠=邪魔外道

神父出嚟講兩句

呢句真

神父=狗

我都想知佢用咩根據去show 啲fd出嚟
有時佢show 啲幾個鐘前都唔show幾分鐘前嘅fd

呢個function真係好垃圾

仲有樣野都煩
你明明較左只顯示有活動bonus ge fd
你重登都唔知點之後又show番晒出黎

迷之reset

依句真

係office坐咗幾日
發生咗咩事

咸川大奇跡日

神父今晚又要來一發？

好正

講起就屌了 重未比錢梨

約砲去第2度

神父真係好污糟

唉仆街 返錯更

好慘以為自己返夜
今個月勤工無了

賣臭系

大交合食撚屎

新手求1個絆十禮裝b叔大腿好友
961,398,567

返邊個教會？

點解仲會信大交合

請叫我濕身型男

同神父同一個

即係寶蓮子啦

返工專含？

互含

大雨到

好彩me出街點都帶遮

係時候起身了 準備開工

頭先葵涌果邊黑雨feel

爐石封左9世

早兩日入左數了

added

感謝

究竟清姬點發育到咁

比我揸到咁大

呢位巴打係咪唔洗訓教

已經唔想打 好撚悶

Sleep is for gay

+1

無好玩過

而家自殺，打哂團子算

對波咩事

我訓教果段時間係大家啱啱收工果陣

dorlina

比我吸腫左

團子清極都有 跌D料就雞碎咁多

等紅鬼打心毛

劍石重要D

次次活動都有心打/換咁制 你唔厭我都厭

心有N隻沙凡要用
冇計啦

好心幾廿歲人.jpg

改左第一層自殺，第二層都唔會跌野？

有冇人有聽琴日apo唔識串個radio

夾隻比爸爸我ok?

我夾隻ted都夾左3-4000yen, 等陣女友買完野有銀淨先算

黑油/禮裝 10萬 絆 經

點解我第一層用啊爆自殺加殺埋個3隻都得4個箱

尋晚就聽完啦
好期待之後呢2個月廚可以暴走到咩地步

BUG已修,唔洗諗

估唔到一拳超人又係月豬

貼人老婆

C狐bb

有冇買開膠既巴打 想問邊到訂膠ok

1.5個兩隻真係可以完美pass

識上網訂就上網訂喇
鋪去米青?

完美綠sup既話呢

點sup都係紅卡玩曬架啦

唯一可能會抽就係個劇情瘋狂加分

古川慎同教主差唔多痴線

紅玩曬都要抽齊架d sup架啦
一陣整隻自帶90%紅耐性都係要含撚

如果隻黑肉係綠sup應該都會抽

隻綠sup識幫人上綠放50%3rd加 幫人加攻加暴，再黎個差50np

比佢叉50np csor都係回得好慢

嘩，殺修練
超級のこの抜けてるところ、歯車ですよね？と不安になる
というのも、効率劇場でのサンプル2775周で総数19個
1周あたりの泥率、脅威の0.7％！
APにすると、なんと1個あたり5732AP！
これは要するにオートマタ系の出現率がそもそも…って話なんだろうけど、それにしても、ねぇ？

我真係諗唔到綠卡sup要勁成點先令綠卡成型

q卡本身0.9 比你50%魔放3rd 都追唔上紅卡既傷害
np回轉率唔係太熟 印象中綠卡人要爆擊先回得多
就跟拎現有既人拎黎
紅sup梅 所有野一樣除左英雄作成變綠魔放 好似對綠卡隊都冇咩幫助
明 而家個組有紅藍卡都一9樣 難d有第二隻

綠sup應該係有第五勢個類加打星技能
但係而家有2030加梅林 唔使綠sup 現有既綠卡人都已經做到自給自足

依家綠卡兩套魔術禮裝都係垃圾

好想俾C狐BB用虎牙咬一下

好想摸佢條尾

日日都奶一次

揾d op技短cd但要食20星先開到
咁咪拉開到2030同打星綠卡隊分別

依家寶具台詞唔止一套?
岩岩用凜G兩次寶具講既野好似唔同

有d人係有唔止一套

出學園ev會死人

要不是指定5戰MASTER,仲多人呀紅A

抱著對方溺死吧

加埋tiger同老豆老母會笑住喊

貓貓

有4粒石 抽唔抽好

貓貓做乜唔搶佢件衫

雪山神女同千子村正,仲有拉斯普丁快D實裝
咁就齊目前已知將會沙煩化嘅5戰人

抽佢全家！

保持0石0符先係生活態度

BTW 衛宮家抽抽下淨係差伊莉亞,下次睇黎要抽

1抽又大爆炸 好波

咁嘅料子, 不做也罷啦
我嵐風啦 名稱: 嵐風茶 [17/06/24(六)14:40 ID:T5LWFSII] No.338675
我想說，爽喔

當年要不是轟之舞嗆說，不用金卡不能過高難度監獄塔，我他媽才不會出來做
做好做壞都要被嫌棄
我問台服小編認不認識我，我去ptt討拍有如何?
板主有砍我文嗎?沒有麻，代表我能發那種廢文啊
像是這篇，我引戰我錯，我就在ptt砍文了，道歉什麼的都沒問題，畢竟是我錯
但其餘立場都一樣
我自大又如何? 你能找到第二個願意幹這種差事的人?
我早期早就說過，我一直很希望有人能接替大家一起討論，把低星挑戰延續下去，讓大家知道低星也能過
因為沒人做我才一直做下去，做出興趣也有心得，我前期的影片技巧方式隊伍爛的可以，一路走來，我成長不少
說，我是要炫耀我很強?別鬧了，我很強啊
但是這種事情只要你有FGO帳號，你願意幹下去，就能跟我一樣
試問你們這群嘴我的，願意去做嗎?
就是有你們，我才不爽繼續做下去

好想要鈴鹿 C狐

精神

打左6,70條體 1禮都唔撚跌

即係有條台仔拍低星角打高難度關片比人串柒佢出垃圾post?

抽!

有個野仔

我想要小黑

都要等佢復刻
最有機會係電影上果個禮拜,但DKLM 2周年撞到正一正

好似係台仔鐘意睇埋d無句準垃圾on9片
條友無人睇條氣唔順釣魚引戰俾人圍屌

睇黎今日101010到隻沖田,終於唔洗比綺禮串柒

之後佢就會串我冇寶5

肯升埋沖太老死個5lv未

我牙安個5lv都未升...

等我靈基埋隻二姐先
之前走左去升堆實用低星角

哦～呵呵呵呵

笑甚麼畜牲,你也是中國人

我係歐洲人啊 死黑鬼

希望所有有神父FD既人都DEL鳩佢FD 等佢單機 咁串

唔好以為自己柒左金毛就係歐洲人先得架

唔好啊

對你好失望 牙博

處決神父啦

又做咩鳩

#2代

神父去玩碧藍幻想,有花澤香菜

中伏
邊個放隻69lv八兩金出黎

隻藍鬼仲未死架

冇咁多精神

咁西難打 不打了

2 家姐2 下寶具射死啦

為潮士郎鋪曬路添啦

C狐抽其他角就會自己出黎

chok唔出黎 不了

做禮裝啦佢, 未出都預見到同千子村正撞晒"潮"呢個定位

就算出都唔會係5星人

力架咁好揪都未5*啦 你地憑乜牙

沖田設定夠唔勁咪又五星

女權主義

首抽B叔
10抽 saber alter

應該再刷到5*開局？

刷 刷到有五星先好開局

e兩隻都勁過唔少5星

刷到有黑貞or梅林先好開 之後一帆風順

依到日Ser

跑車服而家好似係金時+黑s pool?

咁實係霉撚啦 雙霉撚屈到

另外友情附上連登正統台服fgo討論link

想當年我隻黑S就係呢個POOL抽返黎

出多隻都係吸錢姐

當年萌新唔識嘢冇抽到

個pool黑杯都有up真係幾正

my bad

金閃POOL中貓貓
金時POOL中黑S
之後就儲石儲符等到萬聖倒晒落去追C狐

即係b叔+saber alter 都唔錯？

刷一次好耐

偽10抽 平均刷2日先出一次b叔

第一次出金閃爆死之後hea玩

唔係咁在乎5星依兩隻升好夠曬你係台跑車伏打

佢都好似唔鋸另一條台仔講個d野
另一個台仔話C狐廢推薦度一星唔建議人抽，兩儀式廢 卡米拉>兩儀式，船長又係垃圾只算三星從者

咁嗰另一條台仔又真係冇腦 點解仲生存到

睇住個fd出金閃果陣入坑同課金

跟住抽極都冇棄左

點解台伏叫跑車伏？

我一時手快dl左台伏玩

當年力架抽到寶2 幾想打獲佢

你咁講成個台灣陸沉都得

中學雞玩驚識落個d 都好正常

你要先確定你係唔係正常

台仔蠢啲,所以個人純啲

之前唔知邊個講

咁又係 利申得幼稚園畢業學歷 小,中學都係靠走後門

師匠：咁大個人就咪著緊身衣啦，唔知醜

部機只係屋企裸跑都整花左個背
多左條痕

...........

敬下老 積下厚德啦

一齊出COS

已經養生打兇骨

MIKON

黑貞應該2同3技應該升邊招先
依家得1技10左，新手無咁多qp同素材升曬

ミーコンミコン動画～

132

我又要

...黑化的大腿才有睡的價值

可唔可以白貞變黑

覺唔覺謝雪心幾正

米雪正D

成日覺得米雪後生果陣一定好靚, 真心

分身都係棄坑算，就算打足半年活動都係好廢。
兩隻五星有無人想要？已經打爆埋新宿，齊小黑後出既活動五星，
但係亂咁食左好多聖杯，食剩七個左右。

邊2隻5星 ？ 得個知字 唔係想要

養生mode
搵新驚玩下先

好想課金

舊劍南丁，長期放隻B叔同戈爾貢係前排，次次打活動都好辛苦。

do it

尼祿天下

53場 17粒，30%前後

我無打過藍鬼

17粒只夠升一種技

台主肯定冇saber 升

終於死左

又大爆死 屌你老母咩

其實都真係升得好少

一隻30 saber都冇

我絕大部份都係26,好多都係有招升唔落手/無錢升之後無左回事

的確
依家我後悔緊30左呆毛 搞到唔夠劍石用

30呆毛咁睇唔開

多5星好CHUR

狂石過百粒 1隻5星狂都無

狂石唔知點解剩番好少
剩係30左兩隻狂

好想要媽媽

兩個迷咸黨準備受死

書頁都係成日唔出

升呂布

多定少都chur啦

不過某會員曾經指點過我
佢同我講：「要30技一隻五星...勤力小小既話...一日應該都可以」

幾時解ban

沖田武藏都30

咩事

望真D，新角黑肉真顏咁似土狼...

咁快升完技仲有乜可以做?

好想睇神父爆死

喀戎P

1星味濃

而家都未出過新1 2星鯖

神父吹奏既能登二號

綠sup?

好想有新低星人玩

1回合 慘

塔妹

d活動開咁耐真係好撚悶

你唔抽媽媽咪悶
抽左齋用佢打已經巧開針

原來係咁, 邊到有得睇個啲人既台詞?

師父都一星
應該低極都係三星
有四星潛力

1回夠啦

咁csor咪綠sup

我估4掛

呀爆都1星 佢收皮啦

玩到好似養生咁

養生可以3寶具 依家要慢慢a

用自爆弓做標準既話好多都唔合格

抽唔到

下次到C狐BB

冇錢

寶具應該係用自爆引起海嘯浸死敵人

Who

ok i deal

要諗點擺好

有冇人好鍾意達文西（蒙羅麗莎）
覺得佢畫得好好，有氣質
可惜係男人

同埋佢嚇親果時個驚嚇樣好好笑

一ノ瀬志希
設定上係天才科學家

FATE入面所有藝術家都係變態佬

屌

依張真係要放入靚圖

101010 jor la on9 son fu

神父今晚點呀
我沖定涼先？

我想食飯先

3p

又聽左一集廢UP創造者

gay化post

出左街 下次

請問下有冇抑止力阻止gay化

星期日睇阿童木都唔睇套re字頭

wow wow wow ~ wow wow ~ wow wow ~

下星期完

阿童木正...

yes ar

你出街早講嘛
咁me就唔沖涼啦
你係邊，me now go

出左去🀄️

Sleep is for the weak

得果3分鐘

即刻精神左

得返三日
啲金料一半都未換

Sleep

訓訓下醒左

得珊瑚打哂

好撚悶

刷劍石刷到金片換哂

打一關都40體 邊捨得食果

我都係換淨血石 唔係幾想換

活動拎既銀果銅果就爆
金果，不了

養生刷兇骨

大家sleep未?

未

好眼訓

唔訓得

瞓左會變基佬

打夠兇骨

骨會打夠嫁咩

I am not gay

戰勝了睡意 輸了肝,腎,頭髮

Sleep is

Strong

志希BB

咁多人仲未訓

訓啦

唔使做咩

成班痴線佬

好似唔使訓咁

睇見d AP 有排唔洗做gay佬

隻藍鬼再來打左12x場都冇跌過禮裝
deop率有冇咁低

終於跌

Dl app做七日免費會員睇晒佢咪得

信長無換浴衣
佢係咪一係著軍服一係就唔著

雖然真係成日裸體

靚到

尋晚好似無人貼
AP CM3

勇者王

架架架架架架 膠佳架

求巴打加fd 借jack子俾我過紅鬼

764,391,230

過完紅鬼del fd都得

北米服

聽日先有得打?

係

想提前問定

有巴打add左我

多謝哂先

上次係咪有巴打話想add我?我del左個幾日前而家有位了
910,436,128

真係好悶

等睇d圖比人改到咩樣

白貓 好正

快點打劫我

mk學生妹

bitch

Charlie係邊個?係咪巴打黎?

城崎美嘉????

唔準你咁話C狐BB

種田幾時復出啊

說好不提

點兔播之前

種田

用迷咸仝人換返學妹返黎

呢把學妹聲唔係唔好,但還是種田比較適合老夫

agger

睇黎都唔會28號開新章 又養生多一星期

又燈

只想新章快L啲完,怕俾佢引到

燈力放出

而家料都唔想刷
好耐未試過換唔哂棋以外既野

死台狗弱撚智

連淘寶5蚊銀ac都換唔到

咁我pad個帳咪換到寶5 孔梅奶光金閃弓傻

咁既垃圾帳1蚊都比多佢

錯啦 係幫佢開個ac比佢玩十連都不了

好
我庄司派

咸川改左白貞,但又殺左我地好朋友 我決定兩邊都唔幫

想問下第4隻金時點拿，
得3隻換咋啵

自己睇清楚數量先

又蝦新手

花生派

當我無講過

你好朋友死左都花生?

1200金箱有排你玩 快d打啦

你話愛咸力？

觀望態度
改左非洲石

Don't forget 六月廿一

未過頭七

毋忘六月廿一日
朋友陣亡紀念日

朋友比人殺死左，點解仲可以幫個仇人講好說話

六月廿一咩事 ..

28 生放，點都唔會28號

多數29號第2部

想掛下野豬

新人同長年TM PARTNER嘅分別

刷哂團子
但仲差13粒劍餅

早見第一個配嘅TM角係邊個

其實都係FGO先配得多
第1個係MELT
失言啦, 應該話聲優經驗嘅差距
對住D訪問有幾吹得

武內P一向做開比前輩玩既小弟弟

李依正啲，不過種田做學妹好啲

好撚熱呀

開住冷氣睇緊 一笑就stella

鹽濕琥珀醬

講一句我想課金極度受傷的聲音

第一隻絆十
Stella!!!!!!

保護自爆弓協會譴責了你

自爆弓既存在就係為左自爆

會繼續放隊頭 原諒me ok?

一日一叫春

放左監之後 生性做人喇

鐘聲響成俾錢的訊號

非洲膚色給他的意義

Min la, 我街lee啦西

屎呢爸衣loly

兄弟

句野錯晒

衣落遲 磨也書舍

你地up緊乜春

他大依嘛

笑死

土狼google 下先好講

滑奸奶

。。。

Yuna醬 give me ur ID

蓋殊栗唷哦多咩

台豬

係咪講緊呢句

佢黑完番黎唔識講中文

相良宗介20抽2師傅

成個林瑞麟咁
講黎講去都係得果句

657,875,251

叻架係咁

佢識打中文已經好叻

操係媽B相良宗介

係塔他依媽呀兄弟

助攻

屌得好 呢d人唔屌唔撚得

漢寶神偷

I am the bone of my sword

Steel is my body and fire is my blood